取消咗遊行，應該好安全，聽日諗住去元朗行街

有咩景點推介？

何B仔涼粉

元朗大球場

食B仔會肚屙架

行邊都無所謂 最緊要人到

肚痾咪去何氏墳頭痾